QQ係咁俾大戶沽貨，molamola

IFC條隊龍尾係邊啊？？